返工高危過返學

1. 公司同事嚟自多個區，同學校主要幾條邨嘅人唔同，散好多
2. 好多人返到公司喺位未必戴口罩，學校就多數有規定戴
3. 而家學校半日，一齊食嘢機會細，公司就...
所以work from home有效過淨係停課。

夠鐘起身返工啦

一樣

屌 逼緊巴士啦

4. 一架巴士/地鐵都已經迫爆人

咁返學校工既教職員等死

訓醒未 好返工啦
叫人停工 你破壞緊社會安寧